(台測)八惡人 彎刀Machete1-2 希魔撞正殺人狂

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事設定於美國南北戰爭後的六年、八年或十二年左右，一輛驛馬車在正值冬天的懷俄明州的雪地中疾駛而過。車上的乘客是正要帶著通緝重犯杜黛詩前去紅石小鎮領賞金的賞金獵人尊洛夫。途中，他們遇見兩個陌生人：曾為北軍騎兵的惡名昭彰的賞金獵人華馬龍、自稱為紅石鎮新警長的孟基斯。在暴風雪中，四人躲進一間驛馬車站避難。迎接他們的不是驛站主人米妮，而是另外四張陌生面孔：臨時驛站長阿卜、紅石鎮的劊子手巫柯道、牛仔祖嘉舒和南軍將領史沙狄。隨著暴風雪席捲這座山間驛站，這八個旅人逐漸明白，他們可能永遠也到不了紅石鎮……

2.故事圍繞墨西哥人科爾特斯（丹尼·特喬）展開，講述他在墨西哥和自己的兄弟們拯救那些被綁架的女孩子們的故事。

3.該片承接《絕煞刀鋒》故事，自從墨西哥人科爾特斯（丹尼·特喬）幹掉德克薩斯州的黑幫之後，聲名日隆，被美國總統任命為特使，負責追殺一個卡特爾組織從墨西哥越過邊境來到美國的恐怖分子...

4.在二次大戰期間德占區的法國，外號「猶太獵人」（The Jew Hunter）的親衛隊上校漢斯·蘭達（Hans Landa，克里斯多夫·華茲飾）在一位法國奶農皮埃爾·拉帕提（Perrier LaPadite）的家中審問他。拉帕提為了家人的安全供認了猶太裔的德瑞芙斯（Dreyfus）一家就藏在他家的地板下。蘭達讓親衛隊士兵隔著地板掃射殺害了這一家人，但少女蘇珊娜（Shosanna，梅蘭妮·羅蘭飾）僥倖逃脫

6 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野